# CalculRoutier

## How to

Utiliser la commande ```py main.py``` dans le bon dossier avec le dictionnaire.py
Bien vérifier que les villes utilisées se trouvent dans le dictionnaire.py sinon ça ne marchera pas